不理會警告 印度僧侶林中打坐遭豹襲致死

印度警方今天表示，一名在花豹保護林打坐冥想的佛
教僧侶遭豹襲擊身亡，這已是當地本月發生的第5起這類事件。

馬哈拉什特拉省（Maharashtra）警方表示，這名35歲的僧侶11日坐在拉姆德基（Ramdegi）森林一棵樹下進行晨間修持時，一頭花豹突然撲向他。

另2名一同打坐的同修毫髮無傷地逃脫，並向警方報案，警方開始搜尋遇襲僧侶的遺體。

這個地區一名高級警官告訴法新社：「他受創嚴重的遺體是在叢林較深處找到，可見曾被花豹拖行。」

發生悲劇的森林位於省會孟買西方約825公里處，四周是一個花豹保護區，區內近數週來已發生4起死亡事件。

警方表示，這些出家人是在此一地區參加年度法會，對地方官員警告勿太過深入叢林，置若罔聞。

肉身唔要

古有割肉餵鷹
今有打坐餵豹

成佛了

成佛速成課程

依為僧侶捨身成仁 功德無量

立即成佛

why唔招降佢

一定係神既考驗

老衲點解唔去

係佛嘅考驗

捨身餵豹, 記大功德一件

腦入面有aoc招降bgm出現

中立生物邊可以招降

應該掉啲強姦犯去餵豹

正所謂我不入地獄, 誰入地獄

刀槍不入-僧侶

要攞遺跡都搵隻斥候殺左d豹先啦

我驚啲豹俾班強姦犯....

拿啦啦 唉唷

佢修行唔夠
同行另外2個咪乜事都冇

定其實係佢今世已經練夠
可以去下一步階段？

羊可以引wow

「達爾文獎」截止咗提名未?

上次嗰位去荒島嘅傳教士上咗提名